【不要分化】三權合作！殖民地法庭司法獨立成疑，多次作出殘害義士判決！不可指責前往法院義士！

就算有義士認為要前往法院, 有任何人有資格阻人做嘢或指責嗎？

事實喺共匪好多年前已白紙黑字話要三權合作, 而法官也是特首任命

殖民地法庭有無份殘害義士, 借雞毛蒜皮既事去 DQ 民選代議士呢？

殖民地法庭本身不是壓迫的一部份嗎？

屌你老味
你自己喺法院前自拍張相跟住帶頭衝先好出聲
咪撚涼住冷氣點人去死

屌你老味

唔好再分化

司法獨立喺香港仲存唔存在？

當殖民地法官神咁拜, 只喺你哋既FF

吓?

乜你哋同意楊岳橋話「法治有險可守」咩？

無人有資格JUDGE其他人, 你都未必一定100%對

不分化亦是不阻人做嘢

咁做係逼法律界同示威者割蓆，喺輿論戰有法律界支持幾撚重要，何況有幾多人，開到咁多戰線咩

係DOJ錯唔係法院錯
搞清楚敵人先

法院唔見有人衝，警總唔見有人衝，樓豬係咪衝咗返屋企？

現行法例清楚規定，凡發表資料指控有偏袒、成見或舞弊等情形，使法
庭或法官受到藐視或使其威信下降，便可算犯上藐視罪，因為這樣便是‚中
傷‛法庭或法官，干擾司法工作。基於這點原因，法庭曾裁定任何有意使法
庭或法官受到藐視或使其威信下降或使司法公正或法庭的法律程序受到干擾
的言行或文字，都屬藐視法庭

上網搵到
樓主RIP